新手一問 android電話用家用唔用macbook好？

見連登眾巴打都吹奏apple
android 用家用會唔會好唔方便
電腦廢 J 只要求方便做下啲文書、打機唔好 lag、無咁食電，同埋唔重啫
apple、hp 同 lenovo 三隻牌子入面邊部會適合啲？
求巴打指點迷津

最好就唔好咁貴啦

要打機同唔貴就唔好用macbook啦
真係貪粒Apple logo咩
一陣用唔慣又裝個bootcamp入去

咁 hp 同 lenovo 邊個牌子邊部好呀師兄

有冇考慮過dell？

在座咁多位都係垃圾
唔揀Dell?

你講得出打機唔lag 唔會平或者輕得去邊

打機唔lag + 平 -> dell inspiron 7567 但重
打機唔lag + 輕 -> dell xps 15 但貴

Mac -》macbook pro
Windows -》 Dell ----》HP

其他牌子真係俾你都唔好用。

因為無呢個 choice lenovo i7 同 macbook air 又點揀呀師兄

宜家諗緊lenovo i7 定 macbook air

打機有乜可能Mac機，lenovo有後門不了

MAC機狗也不屌

利申，揀左hp ownership

hp 邊部好 好多人話易壞喎

壞唔壞睇手神，邊部好就睇你budget同要求

budget 10k 內啦，不過我都分12個月俾嘅所以貴少少都 ok嘅
個人係想買 macbook 嘅，但係驚唔係 iphone user 會無咁方便

打機用乜鬼Mac

第一Mac book air係垃圾
第二mac唔好諗住打機 打到都會好多bug
Bootcamp會令部機慢成倍

利申：imac27" 最高配 bootcamp左

10k買果部air 除左打字 都冇乜作為

揀得macbook就唔好預打機
如果真係想買macbook都唔好買air
買12吋個部啦

macbook pro non touch bra個部都唔錯架

macbook pro 行window 10 最正

唔好揀hp

macbook pro 個tochpad 係世界級
但個os 實在太on9